記得之前好多人拍晒心口話tsla唔會穿sp500基本佬成本價

事實係冇野係冇可能，股市最忌係太有信心